有隻雞話支持元朗黑社會斬示威者首喎

有無人起佢底

可能係蝗人？佢殘字

有無人識條臭雞， 好嬲

pusg

push

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

pk

個樣好大陣大陸味

支那雞

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

係咪141既雞

咩料，真喺似雞

大陸人黎架 邊有香港人字幕簡體

隻雞臭L到

死臭雞

臭雞

擺明大陸雞 一聽d死人口音就知

唔好再post呢d垃圾出嚟係咁洗皮

咁樣會阻住戰術討論同行動post